[法國/歐洲撚請進]三個月上網sim卡一問...

各位大家好...
因為黎緊小弟要去法國工作3個月,
想問下各位巴打/絲打有冇上網sim卡推介？
謝謝...

利申: 上年去過法國旅遊, 用當地買既orange sim卡. 要逐gb咁charge, 都幾貴.
所以想請教下各位有什麼經驗/推介...

Push!

PushPush

一個月200幾蚊，買MB或者3uk嘅Pay as you go

香港買3張最快最方便

個時上網淘
我用鄰國野 我抵屌

垃圾黎
離開英國慢過56k
坐火車都收唔到

去到當地買wifi hotspot Plan

我係英國用3 £20 12GB feel at home 歐洲都用得

點會買orange儲值
上台啦

樓主只去3個月 點上台

有住址 有Credit Card就上得㗎啦
平上面300幾蚊嗰啲成倍喎
走嘅時候記得cut card咪得

果時去旅遊10日, 點上台呀師傅.......

仲有Passport

Hi 巴打,
香港買3張?
意思係咪3台既SIM卡??????

Hi巴打, 你果時上網淘大概幾錢? 咩PLAN?
Thanks~

原來可以咁!
樓主, 可唔可以分享多D...
例如 咩台?咩鋪頭黎?
Thanks!

法國可以買到嗎??

Hi 巴打, 想請問下可以係咩鋪頭買wifi hotspot???
Thanks

通常都係個幾間,orange 最快最貴
唔係wifi蛋, 係佢地街上面既wifi熱點
你check 下佢cover 邊度先,同埋你平日多數去邊

建議買Lycamoblie同黎text+普通上網,睇YouTube就連wifi 熱點

Btw,係街上面比錢買既wifi好撚快
冇計,係咁煩麻,除非你比得起10歐1gb top-up

多謝咁多位ching！
最後我去左free上台，20歐1個月，有50gb data.
加上免費打電話返黎hk，歐盟哥以免費漫遊...
好抵

但接收有d差